鼓勵大家上Reddit正皮啲相關嘅post

鼓勵大家上Reddit -> search "Hong Kong" -> sort by new, 然後正皮所有post. 等多啲鬼佬睇到

收到